終於睇完kill la kill

未睇之前以為賣肉
點知咁撚熱血

天元班底
唔係唔熱血下話

我覺得kill la kill個畫風重靚過天元

依家先睇幾多年前

spotify recommend首op黎聽，見好聽先走去睇

跟住睇darling
又係trigger出品

睇一半好停啦

睇左幾集 都好熱血喎

不過覺得don’t lose your way好煩
冇row row fight the power咁熱血

唔好再睇落好，留個美好回憶畀自己

係頭幾集同尾幾集好睇……

諗起尾幾集畫唔切 d畫超崩

肯補番係好事
唔好打擊人

中間都ok呀
keep到每集都有高潮位

當年追完第一集就棄左 sor

值得睇

小魔女學園正啲

睇緊

睇到中間開始悶

播得太濫
Libera me from hell用既時機極度恰當
又唔會由頭播到落尾

仲有歌詞rap位同聖詩位互相呼應

神曲黎，根本無得比

有時開始feel到悶，真子就黎料
我覺得個節奏掌握得好過天元
天元就係有幾集文戲要頂住睇埋佢，之後幾集大爆發
Kill la kill就keep到每集有高潮位